有無人仲係iOS 9?

想統計下有幾多人同我一樣留守iOS 9

iOS 9
iOS 10 or above

想去翻iOS 9...

買返黎咁耐都未更新過